[721唔好搞錯地點] 佔領中環 正式啟動

遲左五年 唔緊要

721
佔領中環
終於啟動

戴教授

教授先知

推

戴教授當年行得太前

721港島見

戴sir同天倚都行得太前

【勇武】逐步建立香港武裝力量

唔理衝唔衝 721佔中

721港島見

黑衫係為左保護身份，所以請盡量純黑，同埋唔好再著大學soc tee 去方便人追蹤你

呼籲大家帶衫去換，唔好一出門口就著到同人講你去遊行咁

真。佔中

等到了

等左5年啦

傳說中嘅占中

PISH

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

我要地圖 戰術分析
商場floor plan

721 見